大家去婚展通常會做D咩野架

大家去婚展通常會做D咩野架
買戒子?影婚相?

拎贈品

格價

千祈千祈唔好貪張免費入場卷，同埋睇實自己個銀包

Join package 前問清問楚先，特別係影相同租衫

唔好做傻仔 婚紗相果D好多都伏伏地
小心D 比D定力

利申: 過來人, on99 join左 法國巴黎
比佢昆左

你肯定會同到佢結婚再算
基本關係都未攪好就諗結婚

俾晒錢就無人會再理你

我都被sell買咗法國巴黎
但so far影完都滿意
你被昆咗咩？

拎贈品
戒指坦白講，果d日本品牌有d直情日本係無既，自己睇清楚，
同埋偏貴，反而去傳統首飾店周乜、乜福果d仲實惠，
而家出面d設計都唔太老土，同埋襟睇

格價😂 乜都格, 化妝傾試妝, 同攝影師傾佢地style/support 有無lighting (幾重要), 衫就望下囉

重有買餅卡

法國巴黎係咪即係「名畫」？
我影完都覺得滿意，起碼咁大座野，
大舖影出黎效果同質素真係有保證，
細舖果d搵佢影註冊相，條友仲話影咗十幾二十年，影到唔知點咁

其實定力夠就無乜所謂

佢好醒 租個位置全場最大
但原來只係細公司, 細鋪仔一間

無做過research 一入去就比佢sell
坐到累又聽到成件事好似好合理就join左

昆左咩??? 無相底拎返喎 已經好奶野啦

睇下人地果件 同自己果件既分別

應該唔係同一間

次次租最大，入口位果間應該係名畫喎

不嬲拎左飛都唔會去佢檔口

原來唔係同一間，Sorry
因為間間名都差唔多，最大果間仲要有好多個名

本身比咗一半訂今年5月去土耳其影

真係滿意?

搵人地個未婚妻扑野

點昆法? 太貴定影出黎垃圾?

睇人條女

建議影婚紗相就上網search左邊啲鋪唔係黑店先
揀左啲本身有興趣嘅鋪，婚展先走去問
如果唔係就要好夠定力，因為影結婚相果啲鋪一坐低就傾勁耐，好難甩身最好約定有一個人要做醜人咩都話唔滿意，最多行完諗清楚先返去買

果陣亂入左一間韓式pre wedding店, 超chur 係咁話已經好抵又問我地唔滿意package邊度好在夠定力即刻search原來係出名黑店

租衫就唔好係婚展搵，好似好多都係擺出黎就好靚好多款，但join左一係就啲款柒柒下，要靚款就又要再加錢

去婚展買餅卡同買婚前檢查都算抵嘅

揀30妴相sell你果時乜都得 到比完錢後
你想搵返個sales都10問9唔應

之前未做過research, 個sales話可以揀30張相, 見你未落疊
之後慢慢加到40比你等你以為自己賺左,
但其實正常係所有相都拎得返

一開始買個package講個價好吸引, 到你第一次去佢鋪頭傾揀地方試身,
不停會叫你加book車book化妝師 唔加就黑你面

婚紗相新娘會包幾套衫, 但一到揀果時好多都要加$, 游說你去upgrade
新郎就得黑白唔洗揀, 不過明顯D衫已經幾舊下..

總之都係果句, 去到比D定力

朋友話最後揀相果刻，趁個員工行開左，即刻插usb save 低晒所有相

你個fd有料。我揀果時條8婆坐係度望住我地

佢平時係好膽既人，唔知果刻點解咁夠彊

不過都十年前

都係果間黑店法國巴黎？

淨係去咗買餅卡
順手睇咗啲影相鋪
望下都唔得, 差唔多扯撚住唔俾走咁滯
最後淨係買咗餅卡

唔知

淨係記得佢咁樣做過

幾百張拎晒

根本睇唔到D 咩野
間間都CHUR 撚住你,

買餅卡
影相 化妝（無論pre wedding,當日 ）都係朋友介紹，網上睇相再約攝影師／化妝師傾好過

千祈唔好係果度揀pre-wedding 會chur到你完全格唔到價
比左訂就呢樣唔得果樣要加錢

個啲影相鋪，記住唔啱即刻頭也不回走，佢講乜都扮聽唔到

如果想喺嗰度揀影相有咩要注意？

打麻雀

唯一抵係買餅卡
其他野自己約慢慢睇好過, 唔好貪平

入去之前，做好research, 記住邊d黑店，唔好埋去。

去昅後生女

以前去婚展買餅卡，重中之重。
除非，你識人係餅店做，先可能有大d discount。

不過，時至今日，發生咁多事，連登仔結婚唔同晒啦，一定唔會光顧某集團買餅卡！

基本上疫情後d offer擺晒上網，唔一定要去
中伏既錢多過你喺婚展「慳」既錢
有d vendor都伏到出晒名，要去就做下功課先

法國巴黎係台灣婚紗街某黑店既香港分枝。
名畫集團係香港大集團，完全兩回事。

但我要重申，相好唔好，好睇攝影師本人，唔係個集團。
細公司一樣有好攝影，大公司一樣有差既攝影。
以婚照計，大集團從來唔係保証，佢地d規章制度掠你水掠最多。
切勿盲信大集團。

等下啦…想通關有排。
雖然，我認為去棉花堡同卡柏多奇亞影無得彈。

去過, 一定分開行, 有咩都話呢D唔在行, 要問另一半意見

攝影公司上網睇下係咪黑店
中過一次伏

另外一定要壓佢價
試過另一間壓到40%off
可能仲有得再低

今年可以放棄海外pre-wedding

餅咭你買到好大量先有平
可以上網搵人group一齊買

Ok wo
化妝同攝影師都揀咗好耐睇晒作品先揀到

係呀 諗住影完婚紗相先生小朋友
而家調返轉 生咗小朋友先去影